好撚嬲！登McGee唔底，俾KD偷左FMVP！

見到垃圾沾屎輸波個樣好撚心涼